有咩excel 同word功能係返office工必學？

話說過幾日要開始返marketing intern
咁細佬都係第一次做office工
知一定要用下microsoft office
咁少壯不努力，都要臨急抱佛腳研究下
除左加減乘除果d基本功能之外
請問excel仲有咩功能係要識 ？

另外word要識d咩功能更加無頭緒

Excel formula
Vlookup, sumif,countif
呢啲基本返工用到嘅，做嘢爽手好多

Word track changes,較margin,set定點
基本嘢，大學交功課都會用到

利申：唔係marketing